發展局局長：警察非個個好人

局長好波

好波

阿sir犯罪唔駛你教

唔係小學常識有教嘅咩

發展局局長幾百億上落 咪可以講真話

紀律部隊特別多厹同有老婆仔女仲偷食既垃圾

終於講吓人話。

直情個個垃圾

大隻就真 靚仔就未必
高大就好似消防高大D

突然對佢有少少好感